
                      El Secreto de Marrowbone es de las películas más sorprendentes -para bien- que he visto hasta la fecha. Esta película es para mi sorpresa, de producción española, pero con actores americanos que -por cierto- realizan una gran interpretación de los personajes. Es una obra cinematográfica con un argumento base muy sólido: una familiar se traslada fuera de su país natal a una casa dejada de la mano de dios huyendo de un padre psicópata homicida. Hablamos de una película que juega muy bien con el suspenso, la intriga y esa sensación de miedo que nos produce adrenalina a los espectadores fans del género de terror. Lo más importante -y sin hacer spoiler- es que la resolución final no deja indiferente a nadie. Para acabar, quiero hacer hincapié en que es una película que al salir del cine, te hará pensar, y eso es sinónimo de un verdadero éxito cinematográfico.
        
            